請幫傳真社還原 612 真相

【尋找目擊者．還原真相】
FactWire正調查612事件，希望收集以下資料還原當時的現場情況

地點：添華道近夏愨道天橋一帶
時間：17:00-17:30
所需資料：警方與示威者的活動變化，不完整無所謂，有幾多報幾多

文字描述、相片及影片皆可，請透過以下渠道與我們聯絡：
Whatsapp/Telegram: 9639 7479
Email: leak@factwire.org

報料者資料絕對保密。